\documentclass{beamer}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[latin1]{inputenc}
\usetheme{Berlin}
\usecolortheme{dolphin}
\title[Electrónica en la recuperación de espacios]{Presentación de Proyecto}
\author{Mayerli Andrea Montes\\Andrés Felipe Duque}
\institute{Universidad Nacional de Colombia}
\date{Mayo 31, 2017}
\begin{document}

\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Tabla de Contenido}
\tableofcontents[pausesections]
\end{frame}


\section{Motivación}
\begin{frame}{Motivación}
\begin{itemize}
\item Crecimiento de las ciudades
\item Recuperación de espacios
\item Ciudades verdes con potencial turístico
\item Recuperación de espacios y restablecimiento de especies: Plantas Nativas
\end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Estado actual}
\begin{frame}{Estado actual}
Respecto a las investigaciones
\end{frame}

\section{¿Cómo podemos ayudar?}
\begin{frame}{¿Cómo podemos ayudar?}
\begin{itemize}
\item Medición de variables que favorecen a ciertas especies.
\item Actuadores que garanticen condiciones.
\item Presentación de resultados en un formato amigable.
\item Acondicionamiento de los sensores
\end{itemize}
\end{frame}

\subsection{¿Que hemos hecho?}
\begin{frame}{Problemas identificados}
\begin{itemize}
\item Terrenos meramente dedicados al siembra de pasto
\item Descuido
\item Grado mínimo de aprovechamiento
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Propuesta de solución}
\begin{itemize}
\item ¿Orientado a la recuperación de especies por medio de la siembra con especies nativas?¿Cuáles son?
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Búsqueda de Interesados}
\begin{itemize}
\item Profesor asesoramiento técnico: Departamente de Ingeniería Eléctrica y Electrónica.
\item Dos colegios interesados: Quiba Alta y Jaime Garzón
\begin{itemize}
\item Invernadero Inteligente
\item Aquaponics
\end{itemize}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{En electrónica}
\begin{itemize}
\item Lectura de señales + Interfaz Gráfica
\item Prototipos de medición de $CO^2$
\item Primer bosquejo de planos: Proyecto irrigación
\begin{enumerate}
\item Consulta bibliográfica.
\item Definición preliminar de protocolos de comunicaciones. \item Diagrama de bloques
\end{enumerate}
\end{itemize}
\end{frame}

\section{Expectativas}
\subsection{Objetivos}
\begin{frame}{Objetivos}
\begin{itemize}
\item Aplicar nuestro conocimiento a una rama de la ciencia
\item Implementar soluciones a problemas en proyectos ambientales en la ciudad con tecnologías como IoT, análitica de datos
\item Determinar el alcance
\item Ventana de Visibilidad en el Jardín Botánico
\end{itemize}
\end{frame}

%\subsection{Objetivos a largo alcance}
\begin{frame}{A largo alcance}
\begin{itemize}
\item Apoyar la implementación de proyectos en el jardín IoT.
\item Visibilizar por medio de los avances en el jardín el aporte de la ingeniería a la agricultura urbana.
\end{itemize}
\end{frame}

\section{¿Por qué el JBB?}
\begin{frame}
\begin{itemize}
\item Posible institución interesada
\item Plan para esta administración y la anterior. Dirigidos a la recuperación de espacios
\item Posible interés en el piloto
\item Espacio
\item Conocimiento
\end{itemize}
\end{frame}

\section{Solicitudes}
\begin{frame}{Solicitudes al JBB}
\begin{itemize}
\item Asesoramiento
\item Disposición del espacio
\item Ventana de visibilidad
\end{itemize}
\end{frame}
\end{document}

